應唔應該appeal

是咁的 中文5*細分35**5**5

想問appeal有無機上到5**

同埋宜家揀重閱答卷定買卷再上訴覆核好啲

如果呢1分真係好重要咪去
唔係嘅話我勸你都係慳返啲錢

你個分5* 好正常
我上年個friend 5** 5** 5** 5 都係得5*

但今年有人3 5** 5** 4都有5**

appeal 都唔係好貴姐
出得起錢咪比囉，雖然appeal 會升分就難啲

5**都有分strong同weak
可能人地啲5**係最top，你係marginal 5**同5*之間嘅分

我幾年前4 5** 5 5* 5**都係出5**
買卷出黎作文80分，
你個final grade係睇總分架